以前d game係靠勤力取勝

對於失敗者, 只要你一句"你自己唔發奮之ma"車埋去, 就可以塞住佢把口
而家d game, 一律都係課金, 輸比人都係因為無現金
然後, 你就會開始諗, 點解隻game有條友可以課左100萬
之後佢仲係隻game笑笑口同你講佢只係一個學生, d錢係父母比
係咁樣既狀態下, 精神好易崩潰 之後倫常慘劇/年青人墮樓就發生

Mobile game 帶起嘅劣質 microtransaction 風氣

根本依家嗰啲唔係 game ，係 toy ，因爲佢根本冇 endgame。